我好鍾意零壹cover的sweet dream

雖則佢地係cover唔係原唱

同埋英文發音真係不予置評

純粹係個人喜好

呢個版本嘶哮得夠喪心病狂

夠癲 我鍾意